浸大電影系畢業,移民咗去日本拍av。你問我答

我去dmm interview嗰陣，個hr問我係咪中學畢業？浸中差d害我做唔到av男優，好彩我日文算流利，對av學識淵博，最後先請我

拍av去見dmm?

起底，負評，下一頁

幾錢人工
做男優?
屌左咩女
洗唔洗拍GAY片?
你次次都可以屌女屌成粒鐘?
碌鳩幾長?

黎緊同橋本拍，不過做汁男

樓主有冇精神分裂

中介公司嚟，遲d派我去其他片商

讀緊Thei,準備移民加拿大。你問我答

我就嚟讀哂全港嘅u

有冇人今年fm讀書讀到好迷,完全冇動力

發緊夢？

而家會喺日本專注番我嘅男優生涯

有冇ching好似我咁 見到d假膠
日日 係日日開幾個post
仲要冇營養就好想block哂佢地

個個po都好有營養

拍GV?

冇拍gay片呀，遲d會有新嘗試

連仔average 30 cm

唔好影衰首歌名啦